napu me men kusa titi sem su nisen sin tuna mipim nam tukem mima satu tekum ken se nin tanan tusam ku te mem patu pepi te tu minen se sin tepen kun pekan kan supe kanum mun sin nan tun si supe supun ne tutu kapun si tikun sin kaku kum su ka kan kamun nam papem tam nate men kamun men pan satin pa nini sikum kani ken mekam sakum pu pe sum sesu nunan pu sen kim satin keka men tapim kenan tukun num tapa keten ketum nasa mi kin pan pipa pe nekum tun nu nen

# +r, CV(N)(CV)(N)
kam
pinun
tusin
sir
pumnim
kisu
ti
nesun
par
tin
pi
pumr
surr
kenr
tem
na
nirm
se
si
samnu
nam
tine
pi
pumman
sunn
parpar
mi
si
pe
nimtam
panr
sirnar
kur
per
munne
tersi
pun
min
kunm
sam
tu
senmu
kampi
pe
men
sirm
senam
ku
me
mi
sam
kutem
nirr
se
merr
kim
kenn
kir
kupe
miken
sur
penn
masen
semtan
sur
senmen
tin
putu
tunnir
puner
munka
pinn
sutu
mim
namer
nur
parta
kem
sarse
ninm
kum
kinm
nar
mim
mitin
petan
kunsu
per
tan
pin
pum
sam
mamr
ma
pa
ne
tamm
pumki
tin
nanken

# standardmönster
katen
seme
tipen
pekin
nar
pakar
su
sun
simar
pe
ma
tete
tike
tum
nini
mim
paki
tin
mi
kaka
temi
nunar
ma
peman
pe
kar
sa
sum
na
ke
pa
pi
katun
kemur
pu
nikar
nam
nin
metan
sin
pan
kuma
mima
nanem
peme
ku
ki
pu
mutim
sasa
pana
me
nakum
mi
ke
simu
nina
tapim
meku
peti
kur
satun
mune
sepu
ma
mipu
te
saser
sipa
kima
sami
munur
mer
tar
sapen
pam
min
su
pike
makun
sin
mupe
nur
pumum
pemen
pa
nasan
te
kin
si
pemer
tu
ne
sinam
ta
tusi
mun
tum
ne
pakir

# +x
sim
ti
ta
sewm
xawi
wu
pim
kin
xi
suwim
niw
siwpin
pe
san
kupuw
xiwir
ke
kumu
xum
man
tinke
punaw
nimr
wemmiw
kaw
nu
kam
tawem
penn
win
man
tarsun
paw
kenpa
kawam
xenn
maw
te
tema
xirm
xake
ne
xer
xusur
se
kinpew
texur
suw
wu
muwne
susu
siwwu
xir
tasi
sirn
sepem
wexi
ku
xunka
keku
kan
tuwwa
wuwkaw
kannem
sanxe
tumta
minsim
kaw
mamti
werw
tarr
kasur
parn
memm
mi
numnam
san
kurni
nerw
maw
neten
ximpu
merpa
taxi
sen
pirm
nemme
wam
ximke
nurxam
semmen
waxe
xir
kin
merpun
pa
wetan
napi
purmu
suma

# x endast i N
wuni
numpan
tune
kapu
ku
wuwpa
kesim
mur
ku
mumr
tante
pawm
muxmi
kimnar
tex
mem
si
kenka
wix
kim
sin
wupew
kennaw
wisew
me
punwar
pinx
mitew
pentu
sati
kamx
ke
niwken
kim
naxm
ninew
wem
pum
sumwam
wew
wuwux
kewu
pintar
ninr
wum
wenmum
nerr
kam
kurwe
kanem
ker
pan
nu
mirn
mapen
wawx
peki
sun
piwmax
sax
winwin
tawki
nun
ka
tersi
ne
serte
taw
wi
tane
wemx
wiw
ti
kuser
tinme
kax
munx
murwa
miwse
wesin
tusix
mika
ku
nukix
tuw
tupir
kekur
samx
kuwnen
nuwax
sa
kex
wuwn
mun
pe
tiwaw
mix
pir
takur
tunwen

# +o
tikax
timw
tetu
tesiw
korn
naxki
meni
pomw
kun
se
sawx
momke
mena
wusar
mex
tim
kimme
texkow
po
kix
womem
wesi
kow
meww
wepir
ki
pew
pixne
pokam
popun
san
penm
san
mapem
ponpe
misi
wosi
wixkaw
tanku
wanpo
tawr
nir
wipon
worw
tom
nursum
sa
nawuw
kox
wusa
moxsew
kunwiw
ne
muwo
titi
porm
wirte
kurpaw
kiwpim
momm
senkon
niwsax
kown
tux
kempe
sepix
kakor
tusim
nir
wepax
kaw
kirmu
wexwox
kenex
kixsem
tum
newsar
sowa
mu
nosim
pupo
potu
mixr
teto
kunix
pi
mux
pimw
wunam
max
tir
noma
sopow
memkam
norki
porsem
perse
mimu
tix
wotu


# +y
yoynu
si
wow
ke
yo
wite
mutom
yox
pun
nen
kuw
wi
woxmur
wiy
mem
murwox
ki
nayer
wew
pu
so
keywar
pexr
norken
yuy
momor
yey
mu
merpoy
nami
siwx
se
mo
nexy
po
wunu
puw
wux
yose
po
wirn
yux
munom
wux
kinku
yisux
wim
puxna
suyn
soyno
nako
newr
paxyuw
yontur
surmir
yaxtim
payyow
kiym
nuwy
tin
pay
tiyom
wukex
yax
tiwtew
kanex
piypin
niw
nem
mepin
punn
momex
tomow
kir
yete
simwey
mo
puy
wenku
kinar
noxma
kawm
taxnu
mawr
woy
yo
mannu
ya
kuwtir
ter
konm
muy
turtir
woywu
nomo
na
wosoy
sey
mawm
yixkum
